日本amazon買尿袋問題

想問各位巴絲打，我想係日本amazon買尿袋再集運空運番來香港，會唔會禁止？

之前有問過集運公司，佢地話日本果邊集運唔可以送電子野。但如果係amazon直送就唔知得唔得了

如果係美國amazon得唔得？

應該唔得

美國 日本都唔得？
我想買anker

香港有

個價差好遠bo好似
而家10000萬見amazon賣百幾 想入手

但唔俾運電池

屌又要食差價
巴打有無尿袋好推介？

美國amazon 可以 之前集運集咗兩個mophie 電池case

不過詳情你問清楚你用嘅果間集運公司穩陣啲

唔該晒巴打
我揾下集運 你用開邊間架？

anker尿袋有咩好

以前未有咁多花款個陣就個個都話sanyo正

睇過d評價都ok
外國野 而家又平左200有找 可以一戰
巴打呢個未聽過 睇下先

sorry 自
三洋我未睇過d尿袋

其實anker係大陸起家

用過開anker野 有保證 線耐用插頭又快唔會有電流聲 尿袋叉電快間中特價抵屌
有次貪平買其他牌子插頭插住個mon就冇反應咁

平時睇amazon大部分都好評而且有壞會送件新比你 手機配件黎講係大牌子黎
好打手feel但真心好用

中國牌子黎

上年12月係日本Y拍買左個尿袋都係用轉運ems寄返黎,冇問題
不過2017年1月1日之後就好似唔比
話咩航空運輸規定的變更

咁巴打有無咩推介 最重係快 我部6p來

我買得就唔想佢咁快壞 換來換去咁麻煩 要頂到年半先收貨啦

唉 日本呢個捉得幾嚴

巴打用開邊隻？

你係咪將Aukey同Anker搞錯左？

Anker is a brand of powerbanks and charging cables by the Chinese tech company Ocean wing e-commerce Co. Ltd.[1] based in Shenzhen and founded in 2011 by Steven Yang (阳萌) after working as senior engineer for Google.

Wiki 係咁講

用落又真係唔覺似係大陸公司出，同啲19牌子比爭好遠
但記得Aukey真係唔好用 ，伏撚到仆街

Aukey 係以anker為目標，佢見anker做起就想有樣學樣

中國牌子都有好野既咁
amazon冇屌到七彩應該冇伏...........啩

利申: 用緊古董sony冇壞唔換

買過既配件年幾都冇問題
題外話ravpower都係好野
lightning 線amazon買靚牌子重耐用過原廠

anker正野
淘寶有官方舖唔知係咪一樣

爭咩呀
兩個都係大陸牌子

不過係美國日本amazon 似乎搞得幾好
日本anker 售後服務亦真係幾好
aukey 未試過唔知

sony用邊隻好?

Aukey好垃圾

Aukey未聽過

我就係聽到條友去過Google 應該ok掛 跟開精英鬼佬做野

唔敢買小米 價錢又唔貴好多

我都係咁覺得 雖然佢話佢電池都好似蝗國制

ravpower又係邊到出？ amazon不嬲唔差d線叉電配件 好多好野簡

2萬太大 我只要快 唔爆就ok 重都得所謂

最好唔好啦 賣俾大陸d貨我驚係次一批

有18個月保

sony幾高價 又唔算快

你用過？點垃圾先

有邊隻唔係大陸做?

求非大陸做既尿袋

翻版Anker黎

應該無只係求個牌子係外國牌子 等qc好d